---
name: Feature request
about: Запрос новой функции в Trydex
title: ''
labels: enhancement
assignees: ''

---
<!-- Пожалуйста, заполните эти поля, это очень поможет разработчикам SearXNG -->

**Связан ли ваш запрос функции с проблемой? Пожалуйста, опишите ее.**
<!-- Четкое и краткое описание проблемы. Например. Я всегда расстраиваюсь, когда [...] -->

**Опишите решение, которое вы хотели бы получить**.
<!-- Четкое и краткое описание того, что вы хотите, чтобы произошло. -->

**Опишите альтернативные варианты, которые вы рассматривали**
<!-- Четкое и краткое описание любых альтернативных решений или возможностей, которые вы рассматривали. -->

**Дополнительный контекст**
<!-- Добавьте сюда любой другой контекст или скриншоты о запросе функции. -->
